安心單好悶，可以停一停，别再討論嗎？

好

自自然然會停㗎喇